小弟我今日生日 上黎乞句生日快樂

生日快樂

冇證據
Admin del post

happy birthday

我都係今日
巴打生日快樂

生日快樂 到你祝返我搵到grad job

巴打咪岩啦

收皮啦毒撚

生日快樂囉

毒撚的我跟樓主說一聲生日快樂

Happy birthday

生日快樂 大一歲啦，希望出年有人親口同你講

祝大家都願望成真

屌唔好乞乞聲啦
生日想有人祝你係應份
生日快樂

多謝各巴絲既厚愛

生日快樂
今年識多啲好朋友啦

好有愛